女神喺ig話好嚮往一段柏拉圖式嘅愛情

如果我未睇過 (/睇唔明) 柏拉圖啲書係咪無機?

你返歸啦柒頭
我呃like咋

咁就連兵糧都唔洗派

唔通女神有sp餵飽又話你知咩

柏拉圖唔係踢波架咩

可遇不可求

馬賽對波圖先係啊

迪麗熱巴條仔

岩呀 所以咪溝唔到 繼續做狗公